細節曝光！原來成個所謂「歐中投資協定」係贏粒糖輸間廠！

預左 win win =China win twice

on9仔先會批

歐盟受壓力反面未先
靠佢地班賣國友死得
要壓力夠大先可以反cup

EU乜柒都唔入得咁deal嚟把撚？

時與勢喺翠主席一邊

屌好醜樣呀加慎入啦

歐盟真係傻豬豬，比支那拎咁多著數

賣國條款

姐點

支那假開放比EU，但同時要求EU真開放EU市場比支那

打後幾十年睇美日澳印聯盟頭
仲可以加埋日出國，歐豬收皮